想叫春但冇野想講

連想無病呻吟都做唔到
（無病呻吟緊）

打歌詞
起我底學叫春

冇句歌詞想打
唔係咁易

比啲信心

當自己係升key雀

叫出嚟 嗌出嚟

oh哦ohhhhh

是但啦
聽張國榮囉

哦哦ohhhhhhh